Netflix 你扯吧啦 I think you should leave with Tim Robinson

呢期改啲名咁膠㗎

俾andy呃咗入去
睇咗兩集好撚cringe

What ?!
尷尬到仆街 勁好笑

有啲位over咗 太慢同個gag太長 重覆就唔好笑

邊集 係有啲一般般 可能get唔到

睇咗兩集 第2集飛機怪人個gag玩咁長有啲老尷

睇咗第一同最尾個集
得馬撚個到好笑
其他真係得尷尬而唔係好笑

睇左兩集，嗰種尷尬真係 I think I should leave

留名收工睇